# README #

Aplicação desenvolvida com AngularJS e Slim REST PHP. Versão estável em master.

### Passos ###

* Clonar o projeto
* Baixar os vendor na pasta "api" com composer
* Copiar todo o tema na pasta "app/theme"
* Executar o projeto